藍絲用太空卡扮訂盆菜 令黃店浪費咗一個盆菜

藍屍特別鐘意做呢啲小學雞嘅嘢

On9

單係浪費食物就知呢D係未開化生物

唔講黃藍
呢D破壞人與人既基本互信都係社會垃圾

呢間好食呀認真

垃圾藍絲有撚錢食咩，成班社會垃圾

64261262

奇怪嘅係點解唔係選擇最貴黎浪費？

下次唔落訂唔好賣

藍絲弱智架嘛，邊有邏輯

唔係要俾錢先?

呢單都有留意到
睇落幾正
日式嘢可以做到盤菜

1個咁少

去訂個支持下

又可以爆買 gogogo

應該急落訂 而佢地又有貨咪諗住做 點知藍絲玩野

小學雞到

休班警（玩電話）

下次執正黎收錢
唔用奶共Payme就算
連轉數快都冇就唔好落單

太空卡

點解無收左錢先既？

急落頂，更加要收全數先啦！最多咪唔做。

所以都話電話卡要實名
唔好放過呢d藍屍

怕嘅係有人自編自導自演一場走單鬧劇，今次成千蚊單真係唔可能唔收訂金就去做。

就咁睇都好想食

可能呢排真係睇得魚蛋生菜盆菜太多

唔收訂咁on9

實名制都選擇性拉人啦 點會拉藍屍

電話卡應該要實名制
個老闆唔收訂金on9

咪係 唔係blame the vicitm

根本就算外賣都好應該俾左錢先啦 轉頭咪又係要俾

你估訂貨一個月後面交先俾咩

根本唔收錢先=on9

好自導自演feel
一開始個五一手勢做麥鳩？
仲有中間應人d黃心心emoji

唔理黃藍, 支持落訂

唔收訂都接
冇計喎
同路人都應該收啦

唔覺

盤菜大銀碼
拒絕到付

浪費食物有報應

上面咩都無寫 特登隔一行整五一手勢都唔夠假
假設真係唔係自導自演 句句提住我係黃店你要幫襯我既感覺好難頂

屌 狗黎

勁多五毛推po推實名制

曱甴邊會公平公正

藍絲真係冇腦.. 竟然太空卡都唔識用

建議黃店呢啲大額數可以收咗錢先做

其實藍屍咁樣係欺詐罪

按《香港法例》第210章盜竊罪條例第16A欺詐罪條第1款：「如任何人藉作任何欺騙（不論所作欺騙是否唯一或主要誘因）並意圖詐騙而誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而導致——（a）該另一人以外的任何人獲得利益；或（b）該進行誘使的人以外的任何人蒙受不利或有相當程度的可能性會蒙受不利，則該進行誘使的人即屬犯欺詐罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。」盜竊罪條例第16A欺詐罪條第2款亦規定：「為施行第1款，任何人如在進行欺騙時意圖藉所進行的欺騙（不論所進行的欺騙是否唯一或主要誘因）誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而因此會導致該款（a）及（b）段所提述的兩種後果或其中一種後果產生，則該人須被視為意圖詐騙。」

但香港冇法治
是但啦

呢個時候出現呢d情況玩黃店
港共打手好撚仆街

真。

就算黃都好多好似渣家軍咁嘅人
所以大家一定要收訂

抵死 做黃屍生意嘅下場

on9,換著我哋咁樣對藍店個個讚好啦，藍已經係我哋敵人，你會同敵人講互信?

嗰個五毛嚟
你叫啲人block佢得啦

唔係黃藍問題咁簡單

唔收訂好難杜絕呢個問題

下次記得收訂

遲早香港冇電話落單唔好問點解，多得班腦殘唔少

仆街藍屍

外賣就冇計啦
但咁大盤野唔過少少數真係點都計唔通條數
加上用電話就可以即時查到過數資料已經減少曬有人改收據玩文書罪
不過呢種做法真係衰幾代

agger

咁多人負評我
話我知邊間黃店會特登隔行咩都唔寫整個五一emoji咁騎騎呢呢
下面d黃心心根本過分地多 有幾粒夾硬加上去想睇既人記得佢係黃咁
我唔信佢咁唔想賺錢 對全部客都句句提住自己係黃店
賺藍絲錢放返落黃色經濟圈到唔好咩
最少我幫襯過 包括有捐錢有比狗搞過既黃店無一間覆message會係咁樣

無啦啦衝入嚟話太空卡要實名制嗰啲block撚晒

你呢個陰謀論

唔比住訂先 如來佛祖都要死埋一邊

藍絲落地獄係天理

整盆菜最好賣券預訂
自取

WhatsApp 對話最尾個句，好唔藍屍

每日都有藍絲犯罪既新聞，而全部都係無拘捕，廢物

下次用入數紙

blame the victim
試下換係黃人打去藍店玩野
呢度D理性中立撚又屌人浪費野食
肯定開到1001

唔係俾咗錢先嘅咩？

正常要收訂啦

根本無分黃藍，香港人本身就係咁

真
唔講立場

藍屍以為會令黃店損失，但唔知黃絲會報復式懲罰

你on9?

唔好開黃店喇,去做導演啦

好快會絕跡，因為太空咭都唔用得幾耐

hello 5毛 blocked

支持電話卡實名制

啱呀 打手原來目的係咁

5毛呢排賺得少 喺度玩黃店

唔落訂金就送 怪得邊個

落訂已經解決

同意

中國人出沒注意

收皮啦
陰啲陰啲又想推實名制
實名完就選擇性執法
真你老母

仆街藍屍死全家

呢間野講咗好耐又難食又呃錢
原本有間旺角鋪都難食到執粒
仲唔撚忿氣開間網店劏水魚
成件事又假又造作仲咁撚多打手
Btw出返啲糧比你啲水魚手足同事未

有人開咗頭
咁出年大家識做啦

傻閪

間鋪講左只係今次失手 平時都收足錢先做/送

不過都當提醒下其它黃店要小心！

呢間閪野好食你都講得出
打手做到咁炒撚咗佢啦日常料理

個藍絲係點接受到用64261262呢個電話
又64
又612
佢係咪偽藍
btw點解佢噉撚得閒做啲噉嘅濕鳩嘢

有心幫襯實肯俾訂
實有人有心玩野

Blocked 左你好耐啦五毛

依加講盤菜
同埋你講lunch, 通常極少打電話訂，就算可以，lunch set通常都散倒貨

可以玩下啲藍店

最近冇乜愛國遊行，冇晒收入

偷呃拐騙真係樣樣齊
建議下次黃店收左錢先

所以賣酸味魚蛋盆菜嘅黃店要執咗佢

藍絲應該係過唔到年，所以先冇攞

藍絲真係特別賤

變相幫黃店宣傳

弱智

🤣🤣🤣呢個emoji好似藍屎專用噉

又浪費一個acct

提醒左

如果黃絲搞藍店
你而家唔會咁講啦

香港呢個偷呃拐騙既城市
其實行實名制都有D好處既

致所有一毛

十成都係太空卡啦

死中囯人$0.50

#26 - 122377 撚狗俠

#50 - 372210 唔好同我TalkShit (P牌)

#Letskillchinese

等我開定太空卡瘋狂訂藍店野先

死中囯人$0.50

#52 - 388282 手足(反社會) (P牌)

#Letskillchinese

藍屍喎 賤種

藍屍全部當戰犯
一律要死

有上次利嘉閣單嘢都唔醒水

一開始應該係價目表之類一大段copy用
呢d好多鋪最尾都會加emoji
黃店就預黃客 用黃色心心好合理
你收皮啦

hi店主 可唔可以cap邊間黃店句句黃色心心話我知
睇左好多黃色餐廳網店同我既message都無一間句句黃色心心
係唔係我幫襯果d唔黃

乜鳩嘢撈埋一盆 就係盆菜

你係咪唔記得咗紅衛兵 佢哋咪就係專做呢啲嘢㗎囉

詐騙集團都係跟共產黨

不分黃藍係一回事 幫唔幫襯係另一回事

我再睇埋facebook既金剛棒
無一個無啦啦整個五一手勢
黃心心用既量都好合理唔係句句用到好突兀
腦細你覺得咁都唔假？

一個盆菜1528，宜家D物價真係。

突然覺得太空卡記名都係好事

最後個句笑左
乜鳩酸菜魚
一個盤菜姐 好少事

又有大學生迎新營找小店贊助後放飛機！位於西貢的小店髀魔-雞髀第一店，在FB專頁上發文指，有科大學生找他們贊助迎新營小食，卻在取貨當日放飛機。
店主稱，早兩星期前，有自稱是科技大學學生正在找小店贊助迎新營，並給予他們一份「2018-2019年度香港科技大學學生會冰川社三學生會迎新營贊助計劃書」。當時，該學生態度不算好，提到贊助時更稱自己能在大學內幫小店宣傳，店主不求回報，二話不說答應贊助200隻雞翼。

至取貨前一日凌晨，學生突然要求要早半小時取貨，店主得悉後仍盡力安排人手，早兩小時回店預備食物，並在當日早上10時07分準備好食物，即時通知學生可以取貨。該學生只回覆一句OK，至11時仍未現身取貨。同事再與他聯絡，學生稱會安排人手取貨，後來卻突然說一句「sorry」，然後再說「cancel」，並封鎖小店whatsapp。

「其實我哋真係好嬲，點解可以咁過份？佢浪費嘅除左係我哋嘅人力時間，最重要係浪費左我哋嘅食物同一番心意。其實真係好感歎，現今嘅年青人（唔係全部，只係指某部分）點解連一點點嘅尊重、禮貌同埋珍惜都唔識。」店主稱，其實自己並非要求任何回報，只希望世界有多一點愛、互助和正能量。

會員編號：#223531
會員註冊日期：2018/11/23
入 LIST 原因：將電話卡實名制合理化。

上述資料更新日期：2021/2/17 22:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#122377
會員註冊日期：2017/6/11
入 LIST 原因：出言侮辱胡志偉，更指「日日比你班仆街搞事 我唔追擊你地？傻撚左呀」，又將電話卡實名制合理化。

上述資料更新日期：2021/2/17 22:18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#199771
會員註冊日期：2018/8/10
入 LIST 原因：經常藉機抹黑同路人。

上述資料更新日期：2021/2/17 01:41
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

已入 list，自己好好檢討下。

咪玩啦

Qe緊，香港人日日都執幾千，抽隻快手諾輝又發達。新年食好點，唔過份

全部送哂入 list

ching撼親頭?

你弱智？

記名到你用嘅咩？

定你係狗？

應該過數先做

YEP

算鳩數啦你分化撚
我係店主既話你仲唔係搞事個條藍絲
你要例子我真係有
訂岳巴相集有五一手勢
幾間ig出名既蛋糕鋪同埋是有糭人都有黃色心心喎

可能呢個電話係腐乳啲手下做
可以預期就算實名警方都唔會查
同公廁單扑頭案一樣

藍屍做就係高尚情操架啦